啲揸車嘅人成日強調自己唔識搭交通工具其實真係好on9

有啲人揸住架車就以為自己好撚威威
成日強調自己唔識搭車
：揸慣車真係唔識搭車 巴士點搭？地鐵點搭？

仲要好得戚咁話唔好意思喎，因為真係未搭過交通工具
其實你真係好撚柒 唔好覺得自己未搭過車就好撚型
弱能人士都叻撚過你

曬自己有錢姐

未見過有啲咁嘅人

係呀 但佢咁樣講真係好on9 仲以為自己好型

林奠

揸開車都識搭車
佢係咪弱智

應該以為自己曬命得曬好高深個D

點忍到佢嘴臉
你同佢熟唔熟

你講緊我？ 本身住緊個區既會識 去到其他區就真係唔識

其實巴士真係唔太識
線又多，點記得邊個打邊個

唔識咪google
我就唔信真係識曬所有路